有咩方法可以向牆內嘅人講關於香港嘅資訊

如題
我識得有人係土生土長嘅牆內人（大學生）
但係好好彩地佢知道64嘅事 而且想知道香港所發生緊嘅事
而唔係一味盲信支那就是對的
有咩安全嘅方法可以向佢輸出呢啲資訊而又唔會比網絡警察抓到？
巴絲請出招
-
利申：土生土長香港人
p牌第一次出po 講嘢如果1999麻煩屌得細力啲
-
最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
give me democracy or give me death

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

想知就自己翻牆出黎啦，大陸啲app咩字都ban都未比想睇嘅人睇到就比人block左比五毛屌到一棟都冇....

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人

約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳領事館 請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見